大家認唔認得同香港已經玩完？

全方位滲透
共產黨一直俾毒品香港
而家已經毒癮發作
救返都晒醫藥費
後遺症都大把
而家都係睇吓大家想點死法
不過死之前都要攬住中共一齊死

港共而家同美國打，崖唔崖到下年都未知，等今年美國選舉後收佢皮

重點係侵侵要連任到